一日到黑拍片宣傳和理非，幾時肯拍返條片宣傳勇武同支持勇武？

你唔係以為咁既程度不停咁做就會爭取到果五點訴求呀？

612，衝立法會，趕大媽，都絕對係今次抗爭最迫到政府立即要有反應同要做野既幾個大事件

經過琴晚件事，我覺得要將勇武包裝成和理勇

齊做和理勇
你出口我地樂意理論
但你一出手，我地必然還擊
對藍絲對黑警都一樣，只使用最低必要既武力保護自己保護同路人

抗爭就係要增加政府既管治成本，而唔係用黎增加抗爭者自己既抗爭成本

我贊成係時候勇

還手同暴民係兩回事，正如法律上都有自衛呢樣野，宜家已經唔係講緊一升級就升到要懂得主動攻擊，還手自衛本身係一個合理既成長過程